# Opgave 1

Analysator
Idémageren
Koordinatoren

Fitness, Læse bøger, Computer spil, Programmering, øl 

# Opgave 2

MD5

WhiteSpace



# Opgave 3

Tillykke og godt gaet!

Du fandt ud af det :-)
Maske fandt du ogsa ud af at kodeordet til zip filen var hashet med MD5 uden salt hvilket gor den nem at bryde pa f.eks crackstation

Som IT sikkerheds professionelle er vi ofte er nod til at vaere lidt detektiver for at na i mal med det vi prover.
Det far du mulighed for at ove mange gange pa uddannelsen og det er sjovt, isaer nar det lykkes. Men selv nar det ikke lykkes laerer vi ;-)

Lad vaere med at afslore losningen pa gaden for dine medstuderende selv har fundet ud af det.

# Opgave 4


Forskellene:

Niveau 6 skal man kunne reflektere over hvorfor man gør noget og i niveau 5 skal man bare kunne gøre det.

Viden: ved 5-niveau skal man kunne vide om et specifikt emne, mens man på niveau 6 skal kunne vide mere bredt om samme emne.

Færdigheder: ved niveau 5 skal man få et sæt færdigheder der stemmer overens med fagområdet, og kunne knytte dem sammen, mens man ved niveau 6 får nogle færdigheder indenfor flere fagområder og knytte dem sammen og kunne formidle dem til folk der ikke er specialister.

Kompetencer: forskellen mellem niveau 5 og 6 er at ved niveau 6 skal man arbejde mere selvstændigt med sin læring og selv finde ud af hvor meget man vil lære og hvilke behov der er for læringen. Ved niveau 6 skal man også selv kunne finde ud af hvordan man bedst arbejder med andre på en professionel måde.
